SolomonYue 為12位被送中港人發聲

會做人質